青瓦台正密切關注金正恩健康狀況

South Korean government is looking into reports saying North Korea's Kim Jong Un is in fragile condition after surgery.

2020 年真係夠曬經典

一半都未過

係話無法證實報道
調查緊單嘢真偽
唔好出fake標題

咁而家北韓係咪金妹妹渣住旗先，係時候北伐打到去鴨綠江啦話

Fake 你老母毒果都話跟緊呀

每日都係世界大事。大亂必有大治

扮死捉鬼？

The South Korean government on Tuesday was looking into U.S. media reports saying North Korean leader Kim Jong Un was in fragile condition after surgery.
Officials from South Korea’s Unification Ministry and National Intelligence Service said they couldn’t immediately confirm the report.

未確認報道真偽呀屌你老母
未知真定假，點關注佢健康呀
毒果跟緊又點，本地媒體抄外媒你唔知？
一係就畀外媒source，話已經確認咗單報道係真，否則就係抄錯功課
畀返你

2020年係世界大變之年

屌你老味AP個Twitter 係咁寫照抄閪得閒㩒入去睇咩

我屌你老母呀
自己唔睇嘢/睇漏嘢屌返我轉頭
屌一次都算，仲要再屌
我屌你老母臭閪呀

衣家先過咗3分1咋